[有冇人發現］港版ios13冇左台灣旗emoji?!

🇹🇼
青天白日滿地紅
係咪我眼殘搵唔到

🇨🇳🇨🇳

Apple奶開共啦